be water, be flooding water

發夢夢到儲夠氣要有一次大 connect,
18 區一齊黎
學生，市民大眾，黑警家屬，各級公務員，
紀律部隊成員，專業人士，銀髮黑髮，
議員鄉紳，全港出晒黎

be water,
be flooding water,
be everywhere

一直等緊呢日

721 得兩區
已經搞到黑警聲稱警力真空
727拎唔到不反對通知
直接踐踏香港遊行集會自由

18 區遊行出大絕
必定令黑警顧此失彼
要求政府表態
一係全數答應市民訴求
一係宣佈緊急狀態一拍兩散

負皮嘅唔好淨係負皮，
大家都係為自由而奮鬥，
有咩意見拎出黎討論下

推

要d時間，但agree

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：